向雲加慚愧區

失去先知爺爺好，雖然最後果幾年你不思進取，但起碼隊波係有d組織俾大家j下，但依家件垃圾連基本戰術都冇，成鳩日都係亂傳亂斬，睇到人都忟，失去方知你最好，對唔住啊爺爺

對唔住啊廢老原來有教練廢過你條死老野

知錯了 雲加！！！

雲加祝你安好

反得爺爺都冇好下場

雲加沒擁抱共你可到老

返黎啦

#Wengerback

雲爺爺應該享受退休生活

對唔住啊爺爺

邊度一樣
雲加勁d

由無左爺爺個日 呢隊波已經變得好陌生

其實係退休定被炒？

小道消息話一係自己申請榮休
一係董事局出聲炒

英超3大冤案
2012 迪馬堤奧
2014 莫椰子
2018 雲加

迷雲最終會戰勝歸來

個陣仲覺得賽程易打
屌點知呢輪先黎崩盤

被退休

係被辭職

2019摩連奴

This is daddy's destiny.

永遠過唔到第3季